垃圾中港牌

今日考培正道，由佛光街轉入常盛街，中港牌司機直接係中線左轉，之後cut我線，我都已經放慢咗行，佢左cut埋黎既時候，考官就踩左brake。然後我就GG了

抵撚死，見佢硬cut都唔收油停